CSL sales 入

12月完約
本身4 張SIM card 共享25 gb, 666/month
而家想轉無限plan，有冇好offer?
請pm

csl續約
可以加我Telegram: man00000